23:00 F組 德國 對 墨西哥

開定先
歡迎討論

vs

和波啦

炒？

洗唔洗咁早
今屆所謂強隊都係妹下妹下居多

德國係我最睇好既一隊

成隊星兼夾慣夾熟 又有大賽經驗

企住黎踢都屌打成隊F組

簡直係足球界既勇士

利申想葡萄牙win 但真係難過德國依關

除非佢俾其他隊踢走在先

德國中後場都勁到仆街
不過前鋒有少少暗湧.....

買左2:0波膽

唔好唔記得冠軍魔咒

今晚係咪著客衫?

ViuTV 99台

岩
kroos同埋goretzka唔係正式防中
不過rudy應該可以頂到khedira

我買左3-0

德3:0

200蚊讓主

Mexico win

魔咒好多個破晒

1. 唔可以連續二屆拎歐聯
2. 逢12年, 意大利就入決賽
3. 世盃拿第三名既歐洲隊, 二年後連歐國盃都入唔到
4. 非歐洲舉辦既世盃, 歐洲國家贏唔到

你恐龍時代架, 仲咁撚迷信